## Використані технології:

# https://romanbrus.gitlab.io/advanced-html-css-step-project-forkio/ 

# gulp 
- gulp;
- gulp-sass;
- browser-sync;
- gulp-js-minify;
- gulp-uglify;
- gulp-clean-css;
- gulp-clean;
- gulp-concat;
- gulp-imagemin;
- gulp-autoprefixer;
- gulp-htmlmin;
- gulp-terser;

# git 
- створення гілок в репозиторії;
- commit змін;
- робота в команді над проектом;
- merge гілок в репозиторії;

# БЕМ
- написання коду по правилам БЕМ 

## Над проектом працювали 

# Мазепа Володимир
- зверстав блок Revolutionary Editor;
- зверстав секцію Here is what you get;
- зверстав секцію Fork Subscription Pricing.

# Брус Роман
- зверстав шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана);
- зверстав секцію People Are Talking About Fork.

# Разом 
- налаштували збірку проекту;
- перевіряли код один одного;
- розмістили проект на репозиторії. 
